# Cafe Mua Sắm

Cafemuasam là blog cung cấp thông tin mua sắm online và mẹo vặt tiêu dùng như thanh toán, chi tiêu, các khoản vay.

- Địa chỉ: Trần Hưng Đạo, Đồng Hới, Quảng Bình

- SDT: 0911401896

- Hastag: #cafemuasam #blog #muasam #online #meovattieudung #thoitrang #amthuc #lamdep #nganhang #vay

https://cafemuasam.com/

https://www.flickr.com/people/196747240@N04/

https://gab.com/cafemuasam

https://www.twitch.tv/cafemuasam/about
